頭戴式耳機 for打機

本身打算買G933,不過個個屌電競耳機，所以想買個頭戴式耳機+再買個mic (budget $1400淨耳機）

有無推介

咁你係打機丫嘛
做乜唔買Gaming Headset
再講
你又唔係帶出街...

Gaming 個個人都屌個音質差，咁我倒不如買個耳機再加個mic好過，不過gaming headset有咩推介先

akg k701 k702

講笑 g933 真係幾好 無線耳機 冇電果陣又可以插線用

舒服就得

你覺得最新個隻hyperX cloud flight好定g933

依個都係 不過有邊隻呢

買Logitech 有壞一換一 hyper x唔知

打fps 就直接買隻933算
打lol 果d邊打邊聽歌求其買隻聽歌耳機算

Steelseries Arctis 5點睇

Gaming for你聽定位，要聽歌音質做咩

只要每次有人問gaming headset
一定答hyperx 唔洗諗
因為真係好用

你覺得市面上大部分嘅gaming headset定到位？ 個driver cheap撚到 啲聲又濛又那埋一舊 點聽聲呀老兄 再講又重又大隻 俾狗用 sennheiser除外

要買就買hd 598 sr/g4me zero 自己上amazon格價 2隻都唔使1000$

Hyperx 幾好

用緊呢隻.$220

定位還可以.預算多就唔使諗~

G933 真心好，千幾蚊貨仔音質亦都算對得住個價唔係爛聲，同埋佢improve左幾次之後比起初出果陣穩定左好多

Gaming headset 係for 你聽清楚d 聲邊度黎多過聽女毒定係classical 的
注重長期帶舒唔舒服同模擬7.1 模得清唔清楚

要音質插返個自己用開的DAC 同耳牛聽就o岩了

咁我都用緊G933
其實睇下新番同睇戲都ok 的
聽歌注重果d 高音純中音準低音甜果d 就唔會係gaming headset 俾到你了
話哂都係千蚊貨仔...
點同耳機post d 勁野比...

結論
買G933 如果你都喜歡

Gaming Headset係專門for 打機，聽位會清楚好多，細節都會保留。但好大機會失真等等。一般耳機聽音樂好，但打機77777，除非你打嘅遊戲唔洗聽聲搵位

咪撚買雷蛇

好簡單 買入耳式配張音效卡 又可以帶岀街用
打機又正 夏天又唔洗焗住

留名想買隻headset連mic打pubg

hyperx平得黎ok
但果d強行將雙聲道模擬成多聲道既功能就無謂開

G933正常聽到歌+睇到戲我ok 遲d我想用埋尼for ps4 不過聽講g933頭向後好容易掉？

咁隻cloud flight 點睇 今年出，我糾結緊g933同依隻

好似未見有評價
呢個價位仲有Arctis 7可以考慮

用緊無線g533
用開左無線真係返唔倒轉頭

ATH-M40X / SHP9500S /HD598 /HD558 加MIC

唔好買steelseries

有咩問題

邊隻最好

有咩缺點

你用左幾耐 有冇咩問題缺點嗰啲

經用緊ss第四年 支內置咪一年就收咗皮
打去保養無人聽 無email 一世都唔會搵到個香港代理
有個ss software 平時轉mode tuning都係靠個舊嘢搞
得閒無事就有bug 上網google只會見到成班ss用家圍爐講大家都encounter到呢個問題 但永無solutions

總之就唔好買啦屌 勞鬼氣

個香港代理幾好人喎
手提電話果個

其實音場闊+ 分析力高既non-gaming 耳機已經可以好清楚聽聲邊度黎同打機腳步聲 一定好過同價位 啲所謂叫自已gaming headset
啲人聽CLASSICAL 都要求好似自已坐係THEATRE 咁,
聽到個orchestra 既first violin , second violin 係邊 聽到晒係邊個方向

GAMING 只係marketing term...

BTW
個EMAIL係廢既
另外疑似係OFFICE個電話又係廢既
官網個TICKET又係廢既
佢售後係幾麻麻
不過慘在佢有D設計又真係幾好

咁有冇咩好介紹 budget around 1400

用鑑聽方向睇啲gaming headset梗係廢
但gaming headset 個重點係支mic同多聲道到呀

我用緊
個頭大加戴眼鏡會夾到耳仔痛

睇你鍾意open定close

Xbox 又應該買邊隻?

你講緊個啲係幾多千蚊
連唔連埋mic

AD700s 定位神器 淨係打機既話 , 但係啲聲太清 聽歌睇戲可以話係完全冇味
會聽下歌睇下戲 就HD598

舊款flagship 果堆好多都跌到千幾蚊黎清貨, 2千有找
咁一定係唔連MIC 架喇,
可以買個MOD MIC 痴落去個HEADPHONE 度

HD598有啲over budget

無線嚟講邊隻最好？

ss 840
arctis 7
g933

astro a50就不了，覺得個座太大，冇位擺

咪唔洗考慮，用緊 blue yeti pro

我都想知，加埋隻今年出hyperX cloud flight

ss 840停產左
變左arctis PRO
你講呢D都唔同價位
840個DECODER先真係解到DOLBY DIGITAL 5.1既

咁HD558 都唔錯 我都用緊
買過做埋呢個MOD

聽機重清

無線用過幾隻
最尾決定用arctis 7

hyper x 都唔差
但無線未試過無意見比到

最尾結論係 用過無線返唔到轉頭
尤其是電腦+ps4既人

用過邊幾隻

電腦同ps4可以share用？

arctis 7個發射器好輕便
隨便拔插就得

用緊arctis 5

咁arctis pro點？有冇得換電？

用緊Astro A50 幾舒服靚聲

arctis 既設計
包哂大部分840有既野
係cut左2.5 to 3.5果條chat channel
所以xbox用唔到
pc 同ps4要爭usb插
換電果d仲有
decoder都接近一樣再加強
前幾日先公佈唔知實際係咩料

hyper X la diu

一定係hyperx
試過跌壞左都一換一
買過隻game zero 同hyperx 比
反而hyperx 聽聲仲清楚啲

如果頭大or肥仔 用933比較好

手提我whatsapp過 打過 留過言
未撚試過搵到佢
屌去死啦香港代理

用緊HD579

我次次都搵到喎
你打咩電話啊
呢幾日先搵完佢黎

個陣個盒上面既電話搵唔到 後來google勁search係其他forum搵到個手機 whatsapp見佢status都寫住steelseries
搵極都搵唔到佢
而家我headset都用咗三年 已經唔撚使再搵佢
叫佢早啲含家產啦 未試過搵足成年都可以搵唔到一個香港代理做維修

咪撚買steelseries

我冇一次搵佢唔到喎
你打邊個電話啊

做咩姐你 家下你搵到係咪威啲 一係你就放低佢手提係到俾買咗ss既連登仔
我係兩年前已經放棄咗搵佢 del撚咗個電話 唔記得呀
屌 本身都燥 你仲要係咁jer住嚟問 都話話撚哂保養已經唔使搵囉

連登仔真係大壓力

依家保用個貼紙有寫埋手提架喇

你其實係咪打手 點解可以咁撚煩 不停講住自己幾咁輕易搵到佢 日日同佢坐低飲茶
我個siberia elite prism三年前買 搵撚咗佢成年都搵唔到 過撚哂保養你就捉住我講經 有撚用呀?

就算唔講代理 steelseries硬件軟件都唔係好 支咪九個月就壞鳩咗
個software一個月就bug一次 一定重download再reset先用到

所以咪撚買steelseries

唔係啦
我都追緊佢官網有野屌緊
但你話搵唔到真係同我眼見既事實不符丫嘛
唔通因為怕比傻仔屈係打手就話我都搵唔到咩
唔好咁敏感啦

你不停話搵唔到唔通我由話你係其他公司既打手咩
而且明明係你自己講先
無啦啦係度起哂鋼

咁你仲唔快啲貼佢手機出嚟幫下個啲搵唔到ss代理既可憐人?
我問你問題又叫屈呀?都痴撚線 點解你可以咁撚煩膠 講咁耐都無電話number 淨係jer住我問我打咩number 俾完你有轉機? 係咪俾完你我過保養都有得免費維修呀??

ss以前保過兩次 直接換新
而家冇用唔知

依家保用貼紙真係有寫架

其實你係咪盲
我一直都講緊我係兩年前 搵足佢一年
咁係兩年前真係google都搵唔到佢呀嘛 我又呃鳩你呀?

你冷靜D先啦

屌 我又唔係唔信你
我一直都講緊兩年前搵唔到 嘩屌好撚煩 不停重複

你唔重複先我又點會重複丫
冷靜D啦你

Hyper x cloud2/revolver s 誰用誰知道

用緊933 舒服好帶 唔焗

咁你不停問我以前搵咩電話做乜撚姐 又係你jer撚住我先

我想知係咪同依家果個唔同所以差咁遠丫嘛
你係咪好大壓力啊

總之一句講哂 我兩年前搵足一年都搵唔到ss個香港代理
我返去買耳機間鋪都幫我唔到 都係叫我狂打保養貼紙個無人聽既電話
而且software個bug到今日都仲有新鮮嘢 google下就知
打算去買ss既人自求多福

本身唔係 但你真係好撚煩 因為個電話number根本唔係重點 重點係搵唔到佢
好記得個whatsapp status係寫 Steelseries 香港代
理 頭像係個男人

咩眼光就睇咩野啦
本身係唔係就心照冇所謂啦
可能係我問題啦
依家果個冇頭像
status係whatsapp預設

如果講售後
羅技反而聽咁耐評價都唔錯

一直都想換無線耳機, 但全部都要將個DONGLE抆黎抆去就打消左個念頭

用緊arctis 7,幾好

[/*] 無線，接收完全無問題
[/*] head band 既設計戴得好舒服，戴足成日都無問題
[/*] 音質對得住個價，用黎睇下戲，hea 聽下歌都無問題
[/*] 個咪收得 ok, 音質ok, 仲可以唔用收返埋 or 一鍵 mute mic, 打機方便
[/*] 最重要係 arctic series 有既chat mix, 人聲太大聽唔到 game 聲或者人又太細聲？一個dial 搞點，唔洗再係 discord/game 入面set黎set去

貴少少果批有base station果D就唔洗
但佢地通常都用USB拎咪聲
意味住你唔同裝置要用咪係要插過條USB
除非你加個KVN

計budget貴成倍
睇下買家係唔係學生哥有冇錢囉

幫我果個人whatsapp status係emoji

HD598堅係勁 夠萬用

利申
PC / 聽歌 HD598
出街 Momentum & PXC 550
PS4 Arctis 7

身邊有3個用緊，主要插ps4開語音玩，電腦其次，所以比較注重個嘜。

razer mano'war
無線，隻usb可以收係個耳機到方便，音質唔錯但定位唔夠出色，個嘜收音最好，嘜頭有燈睇到是否靜音中，耳罩屌佢用唔夠半年就甩晒皮，頭樑都斷左，好彩依家原廠有配件買，最常用。

steelseries arctis 3
佢好奇怪係用特別插口轉3.5mm，機身有大細聲調校同嘜靜音制，嘜收音好清但佢特點降嘈嘜ps4上無作用，耳罩用布質幾舒服，最大問題唔知佢係米內置聲卡，插razer ps4手制用唔到，插我手機都用唔到(typeC轉3.5mm)

hori air 單邊耳機
普普通通語音用，聲明偏細聲，頭大唔好買帶唔落。

無線, 想打pc 同 ps4 都想做到模擬7.1 好似得Razer 隻Thresher 7.1.

Artics 7 ps4 冇模擬7.1.

Artics 更新左個款，出左3隻新野

Sennheiser PC 373D點睇

呢隻好用又戴得舒服
我都用緊

有DAC 又有Hi-Res 認證果隻?
好似好正.
但有線.

wireless 版就冇hi-res ... 同埋好貴.

呢隻真係好用

垃圾qc 垃圾design 垃圾代理 失真極高 買steelseries都係傻閪 除咗mousepad

咁用番7，耳機想用7.1根本唔實際，考慮方便性仲好，Artics7個usb係線出，我比較鐘意razer嗰種一粒仔usb過。

唔打ps4 的話可以試下artics 7 o既.
打就唔好諗. 得Razer 果隻同Sony playstation 自家果兩隻有surround.
打機有surround 緊要的.
好似打mhw 咁碌完避怪可以聽到隻野係前後左右... 個遊戲體驗會唔同左.
打槍game/ FPS game 更加重要.

我試用過朋友隻Artics7玩MHW都幾round，可能我要求低，單邊我都係咁用

講得好 啲gaming headset爛聲不特只 啲細節冇曬 啲聲好似喺個頭入面發出嚟咁 點定位 一隻適合腳步嘅耳機根本唔應該有低音 啲轟轟聲會蓋過曬啲腳步聲 聽乜春聲？ 一隻調音for gaming嘅耳機係應該非常清 清撚到乾嗰隻 到目前為止搵到比較好嘅得gsp 600 個turning 真係only for gaming 聽歌 用個gsx1000 set fps mode 啲低音冇曬咁濟 玩csgo嗰陣背景啲轟轟聲完全唔見曬 聽到嘅得返槍聲同腳步 但係隻gsp 600實在太重 唔想拎太多錢買耳機其實最好嘅選擇真係得hd 598sr $750蚊已經買到

喺香港買sennheiser正戇鳩 貴成3倍 屌個代理老母 仲要係2010嘅產品

用amazon?不過運費加埋會唔會其實差唔多？

無人講下ps4隻金耳機？

邊到有得買 搵極都搵唔到

呢隻個造工好差...
唔會用唔到.
其實幾好添. 之前個版本有平價版 (Refurbished), 5百蚊就有交易.
又support PS4 Surround.

不過真係太多人都話個頭"cool" (sorry唔識打) 係膠好易爛...

隱藏式嘜，不了

其實我想如果普通聽歌既藍牙耳機（自帶mic)，可唔可以係電腦開到mic講野？

我用緊呢個,再求其用se215 + 支幾十蚊夾咪,d聲好過個D所謂電競野多多聲...
PS4 電腦都用到

用215打機一定好撚辛苦

我又唔覺...
打MHW連續打6個鐘都無野呀
我個人帶頭帶式覺得太熱焗...
屋企215粗用...出街用846

true 駁唔到
好想佢快啲壞然後將佢碎屍萬段

有無人用依
用左佢幾年感覺良好
載耐都唔累

無人講Turtlebeach

我覺得呢舊野冇咩用

之前都想買
但因為轉代理搞到依家勁貴
要2900

呢款你啱唔啱
買完用左一兩次就無用過

Apple earpods更好聲 音場闊 定位一流 自提係屋企無嘈音

Steelseries貼個hires貼紙又呃鳩人 driver 失真1% 笑撚死人咩

你等復活節 amazon通常都特價
無線g533我買720蚊炸

靚唔靚聲個d我唔識分
用左右3個月玩pubg 係比起普通2百幾個d耳機聽得多d野 清d ,外形型d
個mic上下擺 幾方便
之前唸住一係533 一係933
𣎴過個陣見shroud用533所以買左右

缺點係個頭向後訓既話有機會跌
無線叉住電都要插埋usb

btw 無線

一年前係Linke 買 好似$2280

有新一代？
我用左幾年
舊電依然好強
可以用到六七個鐘（連通話）

冇新一代啊
但羅技買起左astro
依家香港d代理唔清唔楚咁
得2間有賣
要好貴

咁緊係買其他牌子

Ps4 要surround 係咪sony 嗰隻係最好？

Razer thresher / Sony platinum

其實最後即係打槍game就g933 or HD598
如果唔係就普通耳機再買個mic都夠。
我都係等買ps4個陣買埋佢隻官方wireless算

Thanks

平啲就 hd558 拆海棉 都同598 差唔多

有無2k樓下，入耳式耳機，for fps game，間中聽下歌，推薦下

final e2000/e3000 講真好過曬啲幾千蚊嘅垃圾

你認真咩？

自己買對試下咪知 300蚊同400蚊

e個價試得過wo

啲pubg神手都係用hyperX

點睇HyperX Cloud Revolver S ?

razer Thresher Ultimate得唔得？想pc/ps4用
但好似無人提razer...

Ultimate 同冇Ultimate 版爭個座
貴8百蚊
如果你PC 同PS4 近都有用架
因為佢有個switch 可以一o拍就轉source

買囉
想有模擬surround in PS4 都冇乜可以揀

hd598 係開放式 你打機時聽到最大聲嘅應該係風扇聲
打機就買封閉式
ath m50x/shure srh 840

巴打係咪剩係講緊無線？
如果有線呢？hyperx Revolver S好似都ok
都係想要surround同可以pc/ps4

無線咋我只留意
有線應該有optical in 都做到surround 了

真係hyper x唔洗諗

亦唔洗諗住gaming headset聽歌，絕對係垃圾

我有隻新買既razer electra v2 usb
但我頭大唔岩帶 有冇巴打可以接收

雙聲道模擬做surround果D其實定位仲差

有冇人知g933 個usb爛左點搞

問保養